有咩手機驚係有隨機組隊？

傳說對決同brawl star唔洗講了

日版Fantasy life

龍胖